仲有邊個議員會著草逃亡？

民主黨班屎忽鬼最大機會

口就講齊上齊落
有事就手足頂住先
我係外國打國際線

當然之鋒老豆自住樓都賣埋
應該等個囝出獄後都會著草

邱達昌 攞國家的錢買一大堆英國樓

你外國make到noise 我都希望你打國際線 本土線暫時得防守同埋教育式同化下代

本身咁有錢
鐘意去邊就去邊

唔存在著草

賣左個單位唔係自住

即係佢老豆有兩個海怡單位
一個收租一個自住？

係

做左咁多年議員袋左咁多人工
總辭就話要走

許智勇做既野起碼一個頂幾個
佢救過好多手足

牙滿爬埋渠都比人屌

你覺得班手足唔會想佢地走得就走，要留係度等被人拉？

嘩, 5毛藍絲蒲晒頭, 可以一次過block晒

你咁撚勁可以係連登鳩up 請問你又做過啲咩呢？
人地幾條罪係身 隨時坐幾碌 你呢？舒舒服服上連登屌鳩人地走先？

你都岸鳩

有d野報紙唔會報
自己親身體驗過親知許智勇救過幾多人

問題唔係會唔會，係應唔應該？

一向都支持佢地著草
運動失敗左
仲留向度做獻世派咩

好似之鋒咁
如果一早著左草
現在向外國日日屌緊女嘅唔會係冠聰喇
駛入監倉俾人隊屎忽

著草師大獲全勝！

之鋒，周庭 佢哋一早應該著啦！

所以聰真係好撚仆街
昆鳩之鋒頂撚哂
自己拎哂光環

仲有陳淑莊

覺得佢都好大機會著草

共狗得返呢啲招數咋

又想分化

著草又點, 全香港人都應該著草
送埋個香港俾共產黨同班你班五毛玩飽佢

黃屍傾向較無知
原來唔係扮的